有了皮帶架，你就可以很容易地把腰帶和領帶或項鍊等其他配飾掛起來，漂亮地展示在第二天早上或快速更換晚上的衣服上。 讓你的衣櫥井井有條的最佳皮帶架|流行科學商業團隊| 2021年1月22日|流行科學 
 季斯卡一直否認他從博卡薩那裡接受了一條昂貴的項鍊，並暗示他把任何禮物都上繳了國家。 Valéry法國前總統吉斯卡爾·德斯坦去世，享年94歲|吉姆·霍格蘭| 2020年12月2日|華盛頓郵報 
 你可以截屏代碼，打印它，甚至把它放在實體的東西，如貼紙或項鍊。 在各大平臺上分享播放列表的最佳方式|David Nield | 2020年10月8日|Popular-Science 
 規劃者們一直夢想著建立一條綠色的公園項鍊，從使命灣一直延伸到海軍陸戰隊倉庫。 通過提高高度限制提高對中途區的期望傑克·卡朋特，2020年10月5日，聖地亞哥之聲 
 現在，為辦公室精心打扮的日子暫停了，但正如她指出的那樣，人們可以戴一條新項鍊或一對漂亮的耳環來參加視頻電話。 珠寶創業公司創始人Chari Cuthbert如何將她的公司轉變為在家工作的運營方式 
 Wonderland發佈了用隱藏攝像頭拍攝的視頻——裝在十字項鍊裡，或裝在手錶或眼鏡裡——拍下了他與女性搭訕的視頻。 校園槍手喜歡這個搭訕藝術家網站|Brandy Zadrozny | 2014年12月5日|DAILY BEAST 
 她說，她希望把它們做成一條項鍊，作為她所忍受的痛苦的象徵。 脊柱手術“騙局”中的患者|調查報告中心| 2014年11月3日|每日野獸 
 2009年哈林頓失蹤時，她戴著一條項鍊，這是她母親送給她的。 在漢娜·格雷厄姆之前被帶走的女孩|邁克爾·戴利| 2014年9月30日|每日野獸 
 在談到蕾哈娜戴的項鍊時，裡弗斯開玩笑說，她問過蕾哈娜對這條項鍊有何感想。 梅麗莎·裡弗斯:瓊後的生活，一個有趣的，感人的慶祝特別節目“時尚警察”|蒂姆·蒂曼| 2014年9月20日|每日野獸 
 他想取出手指，讓它們腐爛，然後取出骨頭，用它做一條指骨項鍊。 “殺戮小隊”:軍隊不想讓你看的紀錄片|安德魯·羅馬諾| 2014年7月26日|每日野獸 
 她的脖子上繫著一束麥子當項鍊，頭髮上紮了整整一捆麥子。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 似乎沒有充分的理由用“項鍊”或“頸衣”來解釋它，彷彿它是一件可分離的衣服。 喬叟作品第一卷(共七冊)——玫瑰傳奇; 小詩|傑弗裡·喬叟 
 女子豈不可以承受別人留給她的銀子，或比田地更有價值的項鍊嗎? 《哲學詞典》第一卷(10卷)|弗朗索瓦-瑪麗·阿魯埃(伏爾泰) 
 聖母的頭蒙著面紗，一串珍珠項鍊裝飾著她的身體，她伸出雙手祈禱。 羅馬地下墓穴|威廉·亨利·威斯羅 
 他舉起一串鑽石項鍊，在燈光的照耀下，它像一圈火一樣閃閃發光。 宿敵隊|Ruel Perley Smith